侵侵轉戰發言陣地

無懼打壓， ， 關注佢啦！

開咗Gab啦

侵侵應該開個連登帳戶俾佢

我同侵侵傾睇下佢有冇興趣嚟連登

開左用埋#手足互科

Here is real Trump’s Parler!

講嘢俾無票嘅人聽？

叫佢一齊圍爐傾心事

喺Rumble 發現侵侵

tg 都有呀

今早發現侵侵帳戶已消失，不知是否被消失？ 連Parler 帳戶都一樣！

侵侵重開Rumble acc?

香港人加油GROUP轉載，更多MEWE GROUPS
～～～～～～～～～～～～～～～～～～
傳出去畀唔同地區既朋友,邀請大家加入MEWE,脫離FB既魔爪啦~~~IOS同Android都有APP架

簡單幾步：
1.CLICK入MEWE下載及註冊:

2.入郵箱通過驗證
2.係下方LIST搵番想入既gp
3.有d gp有驗證，答埋問題等批核
4.入到GP就同大家SAY 個HI 啦

海外手足

加拿大香港人：
（唔得就試呢個: ）
溫哥華香港人:
加拿大Montreal group:
Friend of Hong Kong Calgary:
HongKongersinUSA:
美國香港人:

其他：
MeWeLove愛情谷🥰:
咖啡迷:
天下貓貓一樣貓:
香港人自由吹水谷 ：

小心駕駛(討論別人駕駛態度):
心駕駛,安全車速,溫馨提示:
無聊onlineHK(Hea on nine HKdaily) :
香港人搵工
香港人寵物group
香港人，加油！:
罷買中國貨:
夜貓5gJM9協會- 召集夜行性人類

真香港人。鐵騎26谷 :
高達扭蛋: (死LINK,有待通知)
香港人的高達重裝重奏交易及討論區:
黃金爆谷圈(電影) :
有廣東歌就唔會有世界末日:
香港人煮家:
香港人焙烘:
(有漏既話留言補充,我會不定時UPDATE)

(iOS有機會開唔到有中字既link 唔得，咁就要按返回，去到communities版面click右上方放大鏡去搜尋gp名)

大家可以搵侵侵MEWE

Newsmax

大紀元

港島區:
筲箕灣:
柴灣香港人

柴灣 & 小西灣:

九龍區：
旺角街坊會:
深水埗街坊會：
大角咀：
我長於大角咀：
(唔得就試呢條: )
金黃大仙圈（無人導航自由駕駛）：
九龍城：
真土瓜灣之友：
藍田：

油塘：
啟德新世代：
荔枝角同路人:
觀塘:

新界區：
Tai Po 大埔：
林村自由講:

沙田：
馬鞍山：
大圍：
沙田之友：
（如果唔得可以試呢條link: ）

顯徑友 （確認成功)

沙田 第一城+石門:

粉嶺：
荃灣街坊會：
青衣之友:
新界東聯盟 NT East Avengers：
新界西聯盟NT West Avengers：
將軍澳 | 鋒火台:
屯門同路人：
屯門公路車車車車車到你發癲:
屯元天：
元人：
元朗黑夜:

There are no fees for use of many of the features on MeWe. However, premium features and subscriptions are available for purchase by MeWe members for additional services the company may offer.

MeWe may change the fees and/or benefits associated with premium features from time to time or may immediately suspend or terminate premium features for any or no reason and without advance

MeWe同埋 Gap都係FB替代品，MeWe 功能似FB 又支援中文及有香港人開咗acc. 而主要Gap受眾係外國人。喜歡嘅話，兩個都可以開。

侵侵 MeWe

GAB

到時咪有人開post話我係特朗普，你問我答
之後俾人負評到仆街

唔係MeWe代替facebook, gab代替twitter咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

推

侵去gab
Mewe : a u kiding me

今日參議院先係首塲選舉舞弊聽証會，重未必開得到，
美國選舉拜:食左糊喇，完

pish

講爛gag

侵侵大把錢 開個app比佢講野 無咩難度

GOOGLE APPLE 唔會比你上架，做WEB APP算啦。

不過都無公司HOSTING Trump 個web，AWS, Microsoft, gcp都唔會做。

自己架server 亦無公司幫你接上網。要海外HOSTING.

似乎得返TG先睇到侵侵

Safechat 唔錯，又有新聞，又可設定廣東話，call & video, group chat, 又可設定黑夜模式。仲有貼圖下載。我覺得好過MeWe.唔似GAB成日死機。

侵侵-safechat

Push

只不過Gab幫佢轉咗Twitter過去，佢根本係Gab冇講過野！

侵已經輸咗了

侵侵會東山再起，下届再選！

In gab, we trust
最衰冇app